求GIF圖

你地有冇印象有張gif
係有個黑人玩過山車果陣掛住同後面傾計, 之後比個安全裝置閘落黎卡住左

Nigga coaster stuck gif
自己google 下

我得張唔清嘅

感謝你

唔使 不過其實呢張唔係過山車

咁係咩黎, 要點search?

好似係跳樓機之類嘅嚟 遲啲搵段片比你

感謝你呀